[ EDM ] 電音友請進入

見冇人開新po 所以等我開
另外25號會去dragonland 既揮揮手

你都會去dragonland?

有冇人好聽既trance 介紹?

Dragonland 有既infected mushroom，psytrance既老屎忽。